CCTVB《六點半新聞》九成係度吹奏國安法

不如改名叫《國安法新聞報導》啦

Cable都係

CCTVB作用係為無知師奶洗腦

第日中共摺埋 佢地好應該被清算

總要有班支那狗墊底既，睇多啲CCTVB就得

開口暴徒，埋口又暴徒